A股唔開市真係好撚on9

港股跌到傻
俾外資當提款機咁狂沽

有咩問題 依兩日執唔少
你到聽日都仲唔沽就後悔

A股開市會點

仲駛問，升上3萬點。一日完成

1部提款機同兩部提款機既分別

一定升, 邊個沽即刻搵解放軍上門

大家點睇7388
想做空A股有乜選擇

可能一開就停市

一開市就跌停10%

2822呢兩日都跌8.6% , A股起碼8%起跳

Lp 2822

依家買跌咁多選擇
期貨期權窩輪牛熊etf
唔同風險槓桿任君選擇
係你唔把握機會一齊提款炸

星期一劇本
1. 市場已經超賣 +200
2. 國家隊出手救市 +200
3. 降準,開水喉 +200
4. 疫苗已出 +200

上證都未開始跌 點會升跌少過三百點要偷笑了

上證對上一次體停版係咪16年

幾時啊同埋跌幾多啊？

冇人沽咁點升

熔斷機制，虹吸效應